查實點解馬會唔出埋本地波賭盤？

有錢賺又幫本地波推廣
賺既錢再撥一部分支持球員培訓

馬會想開
政府唔批准

打假波

咪一樣有外圍波
馬會做莊反而會好啲

政府覺得支持港足等於港獨

太易玩了

本地波有得賭自然多咗人睇
多咗人撐=搞港獨
不如你問點解仲要俾馬會壟斷博彩業
唔該學下新加坡 人地夠開賭又唔見治安大跌

開左港足就正，實多人睇，又多筆賭仔收入鋪草皮

唉

香港足球認受性太低 加上香港運動員人工咁低 分分鐘一千萬就可以做一場波 其實波會係有對每個國家既足球聯賽進行評估 減低做波既可能性 當然點都有做波呢樣野發生架喇 所以只可以儘量控制

利申：賭波十年 至少見過五十場以上既做波

雖然會有假波，但俾會搞馬會搞一定會好過而家
馬會投資，又多人留意，球會收入增加，球員人工自然高d
球員人工高，都會多d學生仔競爭想入行

之前條友打假波

轉頭條友潛左水返大陸

法庭都唔上

返大陸繼續踢

有線上大陸訪咩都唔回應

完全吹佢唔漲

屌
bet365有港超玩㗎

太易賭

因為要同澳門平分工作
澳門搞賭
香港搞金融

上次個咩香港足球先生咪收幾皮踢假波囉

香港球員人工低易收買，易打假波

港足球員有能力踢假波咩

大陸聯賽都未有得賭點會有香港波買 呢2個地方做波機率99.99

韓職都出晒名假波，馬會咪照開，應該當初同政府有協議唔開本地波

多人打假波同合法賭本地波冇衝突架
而家馬會冇盤開咪一樣大把假波
反而合法化之後有馬會咁大間機構監管到個賭博市場
絕對好過而家由黑底外圍欖玩曬
馬會又可以用投注所得撥去改善待遇做青訓
當然最好就打破馬會壟斷啦

分返10% profit 比人去做下培訓同鋪下草皮已經好有用啦 不過政府撚會理咩